- Entrée pour valider boutons recherche ?
- filtres via l'API (Nutri score ? ...)
- Repas calcul des valeurs nutritionnelles
- Exporter repas ? Save dans le cache a defaut d avoir des comptes ? 
- Informations nutriments (plusieurs sections, une navigation interne au composant ?)
- Convertir lb et feet pour les anglais dans IMC
- La barre de recherche produit : faire en sorte qu'il se plie/deplie avec les criteres personnalisés

NOTE : RAFCE